有時都好憎自己咁

但諗深一層
就係在意
先至咁
每日係街度
好似全個世界
都唔關自己事
一係就眼紅人
有時望女
唔係真係想屌佢
係唔抵得佢地高大
肌膚勝雪
以前識d朋友
有男有女
全部消失哂
人大左就係咁
而家好似所有人
都係對手咁
可能自己諗多左
呢個世界
越睇越陌生
行出街
週身唔聚財
以前樓下商場
全部改建哂做靚靚商場
但每日經樓下搭車
每日都陌生
以前d隔籬鄰舍
女黎
識d男人
全部高大過自己
人地鄰居d仔
又係高大有女朋友
好似全部變到
唔識自己咁
好憎自己每日都低落
但世道如此
俾着你
你都會咁
呢d唔係抑鬱
係現實

其實
點
解你
要
咁樣
打字
嘅=
=

你咁
樣打文
睇得有
啲辛苦所以
我冇睇